<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fathan</title>
    <link>http://fathxn.github.io/</link>
    <description>Recent content on Fathan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Oct 2022 19:44:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://fathxn.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Akhirnya deploy juga ke Github</title>
      <link>http://fathxn.github.io/blog/deploy/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 19:44:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fathxn.github.io/blog/deploy/</guid>
      <description>Sebenarnya sudah dari kemarin-kemarin ingin deploy blog ini ke GitHub tapi karena merasa masih kurang puas dengan segala utak-atik yang saya lakukan terhadap blog ini jadi tertunda deh. Tapi disisi lain juga sudah bingung apalagi yang mau di utak-atik, akhirnya sempat saya tinggalkan blog ini untuk beberapa hari karena pekerjaan juga.
Setelah beberapa hari berlalu dengan kesibukan, akhirnya yasudah lah deploy aja dulu daripada tidak tau dan bingung mau diapakan lagi blog ini yakan &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resume</title>
      <link>http://fathxn.github.io/resume/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 10:08:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fathxn.github.io/resume/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>http://fathxn.github.io/about/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 20:01:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fathxn.github.io/about/</guid>
      <description>Hallo namaku Fathan, ya sekarang usiaku sudah cukup tua unutk memulai kembali hobi lama ini, yaitu blogging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Post pertama di blog baru menggunakan Hugo</title>
      <link>http://fathxn.github.io/blog/first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 19:33:59 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fathxn.github.io/blog/first-post/</guid>
      <description>Jadi setelah sekian lama akhirnya kembali menulis lagi di blog baru, sebelumnya saya punya blog yang isi kontennya adalah tips/trik dan tutorial tekno gitu, dan artikel terakhir kali yang saya tulis di publish pada bulan Juni 2019, jadi sudah 3 tahun saya tidak mengurus blog lama saya tersebut, bahkan kini domain TLDnya pun sudah lama expired dan kembali ke .blogspot.com, dan sejak itu saya sudah tidak memperpanjang kembali domain tersebut.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
